特朗普：不會因香港問題制裁習近平

特朗普6月3日接受Newsmax TV、白宮前新聞秘書斯派塞（Sean Spicer）訪問，稱與習近平的關係非常好，但雙方已經有一段時間沒交談。他被問到會否就香港問題而制裁對方，指沒有考慮到這一點。

他提到，與中國簽訂首階段貿易協定是美國其中一份最好的協議，批評北京方面一直剝削美國，令華府每年損失5000億美元，而自己則改變這個情況。

特朗普亦談及新型冠狀病情（COVID-19）疫情，指中國應該一早從武漢阻止病毒擴散，但卻沒有這樣做，導致疫情在全球蔓延，造成大量人命犧牲。他認為中國在簽署貿易協議後不久就遇上疫情，但在疫情前，自己一手令中國陷入近67年以來最差的一年。

在訪問中，特朗普亦將矛頭指向世貿（WTO）及世衛（WHO），批評該兩個組織傾向中國的立場，他批評世貿視中國為發展中國家，容許北京從其他國家獲得好處致富和強大，損害美國的貿易、製造業、科技和創新能力，稱如果中國是發展中國家，美國都是一樣，因此認為情況不可接受。

HK01

醬汁??????

罰曬佢全家淨係唔罰佢

制裁完習總仲有野玩咩。。

佢自己永遠無撚錯

沒事兒
千升確定

落難總統

乜撚野叫醬汁

屌又縮

best friend

無SOURCE學人開POST

一定要留個無用的皇帝..

支那01，所以唔貼link

國安法佢係罪魁禍首

習派同江派都罰

除左習帝本人

搞佢 佢咪夾埋d細既一齊搞返侵侵

反而搞佢d細既 搞到佢眾叛親離 變無牙老虎點玩都得

罰曬佢d手下淨係唔罰佢

關係非常好，但雙方已經有一段時間沒交談

剩係制裁幫佢做野既人……

變左維尼身邊人人都係鬼。

商家佬最識玩
一邊扮同你friend一邊陰鳩你

咁樣先識玩
靜係罰哂做罰班人

每次侵都係講反話，之前夠話同吸精瓶係friend，轉頭咪又加關稅打鳩佢

Xi is my best friend

Source

冇佢蔡英文唔會當選。左膠仲係度吸大麻撐共產主義。咁既豬隊友做乜要懲罰佢。

Xi is my best friend...

幫維尼捉鬼

小學未畢業？

細蚊仔仲細要俾啲時間教

好低可能制裁元首

真係高手一嘢就孤立咗習狗

長期扮friend

好似上次講完話friend，之後就出黎講制裁

唉 冇眼睇

朋友嘛

China!

好難捉摸

侵:我知唔關你事
係你班細搞事姐

But not Xi’ daughter

一路keep住話同習習好friend一路不斷升級攻擊

連飛機都停埋，點會真縮呀

制栽佢有咩好玩姐
佢攞明最重要係保住個皇位
點制栽佢個人無意思
緊係逐個豬個郁佢身邊d人先爽

罰佢個女

第二日
侵：會就武漢病毒問題制裁習近平

高招 制裁哂佢身邊ge人 孤立習大大

惡到

根本制裁元首同斷交冇咩分別，最後選項黎

算唔算拉一派打一派 到時候班細嘅調轉槍頭搞習近平？

蕭生又中

Source : 支01

【港版國安法】特朗普：不會因香港問題制裁習近平

制裁部分共產黨既人 製造黨內激烈鬥爭

以共滅共

My best fd

直接制裁習近平同斷交有咩分別

茄汁呀

岩
因為唔你制裁你個人
而係你個國家

盲撐：識玩，撚狗

又撚狗

你點制裁佢，佢名義上得幾千蚊人工，自己又冇外國藉

Xi is my friend
We are in good relationship

成班連登打曬飛機最後得個吉
連國際線都完埋

佢有武肺最大手牌 之後有香港 台灣
再加WHO跳船
最緊要佢識用

講講吓又只講who

又撚鳩維尼熊

係咪暗示有能力做到

制裁成個支那

小學未畢業？
Source同sauce都唔識分

你就真係未畢業啦 個膠玩左咁多年都唔撚知

P牌仔就靜啦 衝出黎做正字刑警

睇兒登仔打飛機真係好笑

玩咗咁夠耐

你而家先至嚟做正字刑警？

醒少少啦大佬

其實朋友friend到一個程度
真係會互相傷害

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

縮頭烏龜,下年bye

上咁耐連登第一次見
舊登直情未見過
玩咗幾多年呀？

走啦柒頭

醒到你

愛你所以插你

習公主一日有綠卡，一日受制美國

屌，樓上有啲on9仔
咁耐都未知侵既風格
唔通要講到出口
要制裁習帝身邊啲人咁咩

正常都唔會制裁國家元首既，除非正式開戰姐

又best friend

可以唔係因為香港問題而制裁

制裁佢邊仲有得deal

全部共官都制裁
唯獨習種

冷靜 會因武肺問題

但係會因為開到美國死好多人而制裁習近平

SOURCE?

正常

咁先可以引起內部矛盾

落order 果個就冇事

其他幾個常委全部食制裁

支那01 cap 圖是常識吧

大把理由制裁習近平啦，唔洗因香港問題。

可以考慮制裁習公主

正如連登仔都唔想777落台

乜撚野叫青醫走犯

佢講嘢最唔可信，一邊話老友一邊插你

都係個句啦
唔制裁維尼唔代表唔制裁終國